少年警訊開放日，雷射槍射擊體驗適合親子同樂

嘩!屌你啦!攻擊性武器都適合親子同樂

定係伏黎架..
會唔會一見你著黑衫埋去玩
即刻屈你藏有攻擊性武器

推到聽日記者問警犬

警犬自己藏雷射槍就親子同樂
市民買觀星筆就藏有攻擊性武器
屌佢老母啦

嗰日應該砌咗唔少人生豬肉

記者朋友幫手問

全部活動加埋一齊就係:
一堆黑警夜晚喺街圍捕你, 捉左你之後, 屈你藏有攻擊性武器, 再吊高黎打, 當你馬咁騎, 打到你要坐輪椅再打指模認罪, 最後遊街示眾
我有冇理解錯?

障礙挑戰賽仲唔係set 路障

問到咪又係答我呢邊無開放日資料，完

推到記者見到

雷射槍，藏有攻擊性武器，管有槍械，教唆他人犯罪⋯
數唔哂

推啊

推呀

班狗由上年已經set呢個局

Push

柏林仔親子